GPU passthrough用家超圍爐區

kvm/vfio
香港會咁玩既人應該唔超個10個，雖然全世界100000人頂盡

簡單demo

nv gamestream返出街都唔係問題

令大家唔洗轉mon既軟件，但gpu load高果時極lag，未必夠nv gamestream返去host好

NVIDIA GameStream係咪有啲Delay

你今日中左毒未？

windows成日中毒成日藍mon，搞到擺係vm入面用，得d無聊人用幾十蚊買所謂正版key，裝個垃圾防毒同人地講自己成日打機

2-3 frame左右，之面係學校連返屋企差d食雞，得第4

EGPU 做唔做到？
Nvidia呢？

lm 想由 windows vgpu 轉去玩 kvm shared gpu

好耐冇中過

極少中毒極少藍芒，開心使用中，唔好將個別事件無限放大好冇

其實中毒最多嗰堆人多數都係用開老翻，亂裝嘢搞出事，linux又好、windows又好，用家使用習慣最重要。

做到，pci /usb device都得

遲早出事

軟件台有堆post唔好扮見唔到

無辦法咖喎，一個os多人用，自然都會比較多人遇到問題

只要你堆softwares全部喺官方down，官方買，真係冇乜機會出事。
games就上STEAM買。
廣告就用ublock。
怕有事就求其裝個防毒真心夠做，有多少少錢可選bitdefender 。

其實上網嗰陣有用腦嘅話就冇問題啦

樓豬要用老翻，所以要放入VM，以免中毒影響電腦其他檔案同個人資料。

唔好誤會，我怕nsa監控

就算有腦，都要記得裝更新，同埋要裝更新唔出error，唔好好似某個新post咁

夏蟲不可語冰

呢個世界冇嘢係完美

正如linux一樣，因為佢嘅不足之處，逼使你最終都要裝返windows

唔好誤會，係windows太多無謂功能(監控，中毒，bsod等)我先轉用linux

但我一定唔會用殘廢品

mra入黎學野啦，鬧戰係咁玩

你唔用老翻又點會中毒
唔亂上咸網又點會中毒

美帝監控對你影響遠不及中共
根本係你杞人憂天

bsod唔好道聽塗說
一般嚟講好少出現呢啲問題

好型

樓主呢啲就真係推Linux

要用KVM至玩得返殘廢品堆GAMES
至做到殘廢品上做到嘅嘢

真係唔知邊個用殘廢品

推linux之餘不忘罵戰

我唔想鬧戰

wannacry 令醫院，銀行電腦都中
言則醫院，銀行電腦有用老翻同上咸網

其實藍芒多數都係因為硬件
一般Windows用家部機都係多用途
又上網又文書又睇片又錄影又直播又打機又盛
裝埋裝埋十九幾萬個軟件
尤其是一牽涉到硬件就好易撞Driver
但係通常一講親藍芒啲人都係話Windows問題
其實有啲唔公平

想知係咪好多人用KVM都好似樓豬咁
一路屌殘廢品、但係又一路用，仲一路唔肯俾錢

linux用家係咪充斥住呢啲人？？
好奇一問...

我重申無嘢係完美
只要多人用
就自然會多啲人遇到不同疑難
呢個係無可避免

換轉有8成人用緊linux
啲毒同木馬一樣都會傾向攻擊linux

就好似用緊linux kernel嘅android一樣

「Android和Windows將繼續成為勒索軟件和其他惡意軟件的主要攻擊目標。當然，黑客亦繼續試圖感染蘋果電腦。」

你都親口承認windows係殘廢品了

我只係用windows做host就覺得唔舒服，一d唔安全既os係要用vm包住既

唔明，linux病毒可以點中？

所以我兩樣監控都唔食

唔係個個都好似你咁有時間有精力做呢啲嘢

windows有windows嘅好
linux有linux嘅好
無必要咁仇視windows用家

冇仇視windows用家喎，我只係唔鐘意青蛙

android可以點中

用過覺得唔適合自己 = 青蛙

用過覺得唔適合自己唔係青蛙，明明唔識野都要入post搞事你覺得自己乞唔乞我憎先？

windows好方便中毒，double click exe/vbs/js/cmd…

share下經驗，講明圍爐區，入黎貼張核突gif話人射精，被我屌返轉頭，就即刻叫我唔好仇視eindows用家，都幾撚搞笑

我原本只係留咗個icon 都算係搞事？

咁係你敏感咗啫，區區一個gif就咁大反應

明明自己用埋d唔係好正當既oem key，竟然覺得自己有資格judge人用唔用翻版，明明用緊d垃圾os諸多限制，仲要比錢買防毒主動拖慢自己部機，用電腦被windows控制住，一邊食屎一邊露出滿足表情，叫佢食返飯，同你講同樣價錢飯冇屎咁飽，人地開post講意粉就死入黎講食屎有幾方便

android都好方便中毒，但講到尾都係使用習慣問題

我都係問你中左毒未姐，你既反應都唔差呀
我就搭緊車有d時間吹水，唔知你係咪坐係部電競pc面前有機唔打上連登講廢話呢

同你講食屎好易病，就同你講係正當來源買屎再食藥就唔驚病…

1. 我幾時有用oem key...

2. windows 所謂限制根本唔太影響一般用家使用

3. 用開bitdefender，唔覺有被拖慢情況

4. 眾人皆醉你獨醒 (超過80%用家食緊屎)

5. 你講意粉我本來都冇講啲乜，係你屌人在先

我嘅反應係正常回應，並無辱罵成份，非常理性

我就開緊幾個vm試嘢，幾時打機唔到你理，反正隨時都打得，唔洗搞咁多嘢麻麻煩煩咁 (純個人諗法)

多人唔代表大撚晒，香港夠大把藍絲，唔代表你要成為藍絲一份子。眾人皆醉有乜問題？華人社會想槍打出頭鳥，唔希望鶴立雞群？個個承旨做雞？

師兄真係多時間，唔似係我呢d平日唔係返工就返學既學生仔

windows 點會係屎呢

你哪來的自信，
憑你個人用後感而批評全球用緊windows嘅用家係食緊屎？

今日係星期日喎哥仔...

先撩者賤

開緊幾個vm試野都上連登鬧戰，你唔係多時間係咩呢？

對你黎講係飯咪得囉，乖乖地食飯啦

用個os都拉到去藍絲同華人社會到

唔淨只香港、中國、台灣，我講緊嘅係全球用家都係用windows偏多，證明其實用之處具有一定程度的應授性。

windows係有不足之處，但無必要咁偏激踩到一文不值。

留個射精gif咋喎，本身都無作任何批評

星期日有多啲時間上網好平常...

argumentum ad populum

自欺欺人得你

大家咁話

一開始根本就係你諗多咗

人望高處，水向低流

同緊全球windows用家講？

係，擺明唔撚同你地玩

好惡、好自大

個post點解會有5個負皮